HKU LLM (CR)

有冇巴絲讀緊或者讀過？
想問吓PT嘅話難唔難搞得掂
最主要佢係exam多，定係靠dissertation

人生太短出手要更大

做乜

推

lm

開錯台

HKU LLM (CR)一問

個個post都留 唔駛理